悲報 潘志文腦中風離世

2019年06月11日

前民主黨九龍城區議員潘志文今日離世，其兒子和女兒今日透過短訊通知街坊，父親於今日下午因為腦中風在伊利沙伯醫院離世，離去時其家人及親人陪同在側。有九龍城區議員今日也收到潘志文離世的消息。潘的兒子昨天傍晚已透過短訊通知街坊，指父親病危，並透露是因為腦中風，情況不太樂觀 。今日下午三時，潘的兒子通知街坊，指父親已離世，感謝街坊們一路以來的愛護和照顧 ，潘的身後事會容後公佈。

由2008年至2015年擔任九龍城土瓜灣南區議員的潘志文，被指2013年在辦事處強吻31歲女求助人，被裁定3項非禮罪成判囚兩個月。潘後經上訴脫罪，惟案件重審後他再次被裁定罪成，判囚3個月，他早前再提上訴，惟高院法院駁回其上訴，潘須即時入獄服刑。

up

2019
仲以為係亞視嗰條友

Tvb now

Me too

樓主無講錯喎